{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 한여울팜파크펜션"
    },
    "text": "漣川郡に位置する単独ペンション、グランピング、多人室を運営しています。 ペンションはペン·チャンと漢灘江ダムの近くに位置し、眺めが良いです。 ペンションは徒歩2分の距離にコンビニがあります。 退室を遅延する場合、追加料金が発生し、退室遅延時間によって追加費用が異なります。 当日予約後、当日キャンセルする場合はキャンセル料が請求され、愛犬同伴の場合は追加料金が発生し、その料金は当日お支払いください。 漣川郡民は割引が提供され、つながっているカフェでクーポンを提出すればベーカリー1種を無料で受け取ることができます。 チェックインは14:00から可能で、送迎サービスは提供していません。 バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけますし、セルフで行う場合は炭火は近くのコンビニでご購入いただけます。 幼児を含む人数は人数に含まれ、追加料金が発生します。 愛犬は2階の寝室に出入りできず、愛犬の入室料金は1匹当たり10,000ウォンで支払わなければなりません。 愛犬が脅威を与えたり、大声で吠えたりした場合、隔離または退室措置が取られることがあります。 その他の施設としては、フットサル場、共用シャワー室、共用トイレ、共用流し台、セミナー室があります。 カフェでは荷物を保管することができ、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キットが備えられています。 駐車場があり、無料駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは漣川郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には徒歩2分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "退室を遅延する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、退室を遅延する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルする場合、キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "はい、当日予約後にキャンセルする場合はキャンセル料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "漣川郡民は割引がありますか？",
            "answer": "はい、漣川郡民は割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は14:00からです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数は宿泊料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "愛犬はどこに入れることができますか？",
            "answer": "愛犬は2階の寝室に入れることができません。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬の入室料金は1匹当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの他にどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの他にはフットサル場、共用シャワー室、共用トイレ、共用流し台、セミナー室があります。"
        },
        {
            "question": "カフェで何をすることができますか？",
            "answer": "カフェでは荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 434
    }
}